200人包圍油塘「連儂牆」 叫囂指罵青年

有人出手推撞青年。

油塘站外亦有人指罵青年。

反送中惡法運動席捲全城，各區市民自發建立「連儂牆」，將心聲寫上便利貼，為港人打氣。不過，今日及昨日各區均出現「暴力市民」疑不滿「連儂牆」，動手撕去便利貼。

晚上8時許，油塘大本型外數名青年整理「連儂牆」，其間大批中年男子走近指罵挑釁，雙方發生衝突，氣氛緊張，其間有人怒罵「咁多度唔搞搞油塘？」由於對方恃人多勢眾，約2百人包圍數名青年喝罵，情況一片混亂，發生肢體碰撞。

大批警員接報持盾牌到場維持秩序，數十名青年亦趕至聲援，雙方繼續互相指罵，不時有青年遭人包圍，警員將其隔開，並協助青年到安全位置。

咪由得佢地叫囂囉 咁多人唔通郁手咩
Be Water

拆完可以再起
最緊要保護到自己身份同人身安全

無必要死守 , 不過現場睇到啲廢老就一定會扯火 , 好矛盾